講個笑話：渣古

I attack with power